[突發] 黃店別天神送貨Van 因有民主女神貼圖被十多名交通警包圍最後要拖走

【突發】

對同路人嘅打壓不會停止
今次係用10多名交通警以《交通條例》
拖走以616及民主女神貼滿車身嘅貨van
有機會扣足72小時
影響人哋搵食

架車係屬於 博多拉麵別天神
送貨運料一定有影響
希望大家呢幾日都支持下佢哋啦🙏

支港牌私家車塊玻璃咁黑又唔拖

Push

老屈會越嚟越多

搞完黃廠搞其他黃店

一個國家少少文宣都容不下，個國家用紙做架？

因為係支港牌

一架車咁多隻狗
平時街邊違泊又唔見你班狗捉
有黑社會係車位收陀地又唔捉

覺唔覺別天神俾人低估左？

不嬲高質

要勾你真係無仇報...唉

我屌你老母 食屎狗
又強姦又殺人又反人權

btw 而家先知原來呢架野係別天神既, 平時成日都見到

推

垃撚圾黑狗

佢真係好撚有guts見到都R 爆頭
咁撚激烈既時候 依然企硬

屌，正經野又唔 L 做，721 又唔見你咁多人？

支持別天神
但港共法例車身貼到咁好似係犯法?因為車身顏色要登記?屌你老母仲用緊啲上古時代既法例

真係好撚廢架個咩柒國家
郁D都爆玻璃心

大把人有貼開，明係選擇性執法架la

DKLM, CLS

黑警死全家

十多名？

屌人地貼公仔關你撚事

到時會屈佢非法改裝
例如車cam之類
睇圖佢車尾好似裝左D網格
總之好易入

黑警：部車有721、831.....快d拖走佢

黑警真係冚家剷

車身顏色 與文件不符
人地要執正黎做你吹唔帳 係事實上你係衰撚左

大家繼續用法治去抗爭囉
睇下個官點判

超 香港車輛改裝啲濕鳩法例

揾條 同岀廠唔同嘅呔都犯法

貼貼紙又唔得既？
如果貼貼紙犯法 我見襯gogovan一次就報一次狗

連登啲廣告咩事？

上次係街見到都覺得司機好勇明知一定俾狗搞

善用起底功能

眾籌啦

以家邊個係執法者
要玩你就玩你 有幾難
只係平時唔撚做
以家有需要 咪出黎打壓你囉

即係街到有死車
就可以咁做

署長可藉憲報刊登的公告，或在發出汽車牌照時就每部車輛施加條件，指明私家巴士及私家小巴外面所髹油漆的顏色、顏色組合或顏色配搭。

署長話得就得 唔得就唔得

每輛公共巴士、私家巴士、公共小巴、私家小巴及的士外面，須按署長根據第(1)或(2)款就該車輛所指明的顏色、顏色組合或顏色配搭髹上油漆。

我邊句講錯?
唔撚合法 就咁大聲
覺得條法例唔合理

你咪上街抗爭囉
BTW你夠閪膽咩

sor俾錯負皮
想支持下但之前食完一次真係狗都唔屌...未有勇氣食第二次

咁gogovan lalamove 個d 又點計？

今時今日重係到問
點解人地做得
你地唔做得

屌你老母 訓撚醒未呀今年2020年
法治死撚左好耐喇
立法 執法 行政都係人地既人呀
豬閪 重係到問點解人地得

屌你老母為搞而搞

證明其實佢地好撚驚！

警甴真係冇一隻無辜

班狗無止境地用權力去做不義嘅野，幾時先有主人醒覺去拉停

宇宙最垃撚圾職業

所以就抵死?點解咁多VAN仔又動漫又XXXYY，唔見佢哋執法?唔係話犯法大撚晒，明明又唔係傷害他人身體，又唔係刑事，都要講犯法就係犯法，同班藍屍有咩分別?

上個月食好食喎

狗車都全黑啦

食多兩碗麵

國際線有任 請每日推Post

On9

Ok 今晚去食麵

Dllm我今個禮拜就去食

我都幾耐之前食
個拉麵屌你皂水麵 (本身唔特別好拉麵加好撚憎皂水味)
屌我真係喊出黎

..........又有人衝出嚟柒

我都中過伏
但係上過黃店拯救隊後好左好多
而家可以放心食用

721 831 101

你追求既係 法治社會定人治社會呀?
你自己搞清楚未?
如果係法治社會 犯法就係犯法
人治社會 就即係以家咁 選擇性執法

成日話人地點點點
玩法治就首先要搞掂自己唔好俾人地執到你犯法
你先有空間去投訴人地犯法

同期我都唔撚食龍門
之後去食返好左, 都有keep住食, 不過近個陣早排執左
別天神都執埋, 但難啲俾機會因為本身唔好拉麵加上佢無其他揀, 龍門始終多choices

我朋友係別天神前線手足，有啲嘢想同大家講。

個陣仲比人唱 但條撚樣最後潛水又比唔到咩證據

我一個月至少食4次別天神....而家隨時要排到餓死都未食到?'

法治無問題, 但咪撚選擇性執法囉
你而家口中個法治擺明個原因係"睇你唔順眼搞鳩你" 定 非出於你口中講既"法治", 講條撚咩?

可以講你無做錯既, 不過好撚肉鳩酸咁解囉

其實我地係咪要組成1823大軍？
佢拉有貼紙 就1823所有有貼紙嘅車

部車拖到返去班狗一定會搞破壞
可能又倒海水又週圍撞

咁唯有幫襯下， 有冇人知地址？

睇返11個月前, 第一個reply就係「FCED?」

你呢講嘢矛盾到，如果法治社會講法治，犯法就係錯，咁你有冇衝過紅公仔?快撚啲自首啦。

可以block柒呢條極端友，應該5毛。

低調啦手足
大家會繼續抗爭唔駛咁揚

首先你要有執法權
又或者 有機制投訴處理
可惜香港人兩樣都冇

但又唔識去反抗 咁咪做成家下咁既現像
咁有咩問題 成件事就係正常現像
冇人反 咁做咩要處理同改變?

法律法治 係基於革命產生出黎既產物
番工算把喇 嘈乜撚
自己唔行出黎就預左係咁唔公平架喇
等有人代你出頭囉

幫藍絲車貼貼紙

衝紅公仔 咪又係罰錢了事
咁就真係法治喇
講到要坐監咁

執法 同 立法都未搞得清楚
咩叫三權分立呀
法治社會係要基於 三權分立互相制衡呀
不過以家唔係
咁重講乜撚 人地犯法唔拉 ?
個制度一早破壞左
發生咁既事 只係正常自然現像

唔順氣咪革命囉 挑

你講乜鳩
上面你問要法治定人治
我答你法治, 你就話犯法係犯法
人治你又話"就即係以家咁 選擇性執法"
姐係法治又好, 人治又好, 都係狗既做法正確
咁講條撚, 定你無腦?

懶係睇透世事咁講咩"冇人反 咁做咩要處理同改變?"
無人反過? 反送中唔係反緊? 定係仲反得唔夠?
要聽根本一早聽, 唔聽就點撚樣都唔聽, 係度講咩唔行出黎, 定你自己條柒頭無行過出黎呀由始至終?

氣炸師

講呢啲無咩意思 對家就係連小小野都唔撚比 諗下點算啦

push

公共巴士、私家巴士、公共小巴、私家小巴及的士外面
呢架係貨van...?

唔洗自首?快啲去交啦。

求解，有咩做得on9左既我自先

佢今年上左次蘋果, 搵人執過..

其實呢，你柒就係柒咗，你口中嘅法治社會，唔係咁樣用，法治講求公平、公正、公開，但套返落去呢件事，就一啲都唔係。咁你口中嘅法治就唔成立，而唔係犯法就係犯法，都要睇下咩環境、咩時候、咩情況。

你再睇下其他法治國家，會唔會好似你講到嘅咁極端?
笑完柒你，我就永久block柒你。898 你無仇報了

google派廣告係根據你嘅流覽紀錄, 即係你search過有關警察招募相關嘢先會出依類廣告, 所以你一係死黑警, 一係就想考死黑警!

Cls

CLS

犯咗咩法

黑警精選黃店

黑狗

幫狗又幫人宣傳

呢隻就算唔係PR毛都係熱狗之流
戇鳩鳩咁以為自己睇透一事一副憤世嫉俗冷嘲熱諷既傻閪口吻

班狗又幫人宣傳

腳N公處專員: 因為你架車車身塊貼紙試圖將香港從中國分裂出去~!! 所以而家要拉你架車~!!

狗：仇警係因為媒體假新聞，犯法嘅人抺黑
同樣係狗：睇人嚟執法，打壓異己，縱容濫權

拉麵别天神，原本都唔識佢…而家知今晚應該去邊度食

唔極端 咪就係放生人地 拉鳩你囉
傻閪

繼續屌 點解拉人地唔拉你囉
你有你屌佢有佢拉 挑 你同我有咩分別?

黃店係咁俾人搞，某啲人就忙住鬥黃，自重啦

當然有啦傻豬
你就想屌人唔夠黃得把口唔衝去打
我就屌鳩你隻傻閪毛/熱狗懶醒得把口
上面全部都唔敢覆學人講人治法治既分別, 你未夠班喎傻閪

依架車我認得，個時係小西灣見過，覺得佢唔驚俾狗搞已經覺得佢好有guts。點知最後班狗都係睇唔順眼要搞佢

DLLM CLS

老闆好有心支持運動
最近患咗Cancer 唔知呢家點
手足多啲支持別天神
係就係麻麻地好食嫁啦
但都要食窮佢你吹咩

貼紙師全面進場

香港警察恐怖份子屌你老母

拉花果啲垃圾又唔捉

櫻花蝦定食, 龍蝦沙律,飲個汽水無得輸, 明明就好好食

大把貨車貼日本漢字貼到到中二病咁

可以報正multi

依間係咪蘋果上去拍過片 拯救黃店其中一間

邊間？我記得有幾間

CLS

以為幫襯有抽獎送貨van

唔好話文唔文宣
邊條條例車身唔可以有嘢？

不嬲食開, 真心覺得好味, 係香港人真慣濃味同味精先覺得唔好食

死黑警平時阻街d車又唔拖走

dnlm

去支持

s

黑警眼中民主自由=錯

判得重過楊明

又係時候懲罰下

係玻璃

賤種警狗

架車好靚！

銅鑼灣以前有日本師傅果陣最好食

而家爭咗d 喇 但一想食拉麵就一定係食佢

太古就伏伏地...不了

啋過你

一定要換車
班黑警會做手腳